覺唔覺第三次世界大戰 實有反抗軍係反共

又要打外敵又要平內亂🤕
北韓 打日本 南韓
俄羅斯打英法德意